有無人有網球教練介紹?

初學者
想打多啲波
budget有限，唔要求教練好top
有無巴打有介紹?

推埋今次

hi水仙巴
有興趣約出黎打網球?我打左一排 都想搵其他人打有意pm

btw巴打讀pharm?

我有個朋友平時教小朋友多，
聽佢講佢好似係收平平地咁教下。

樓主如果有興趣我幫你問下佢都得

我學左3個月左右，我驚同唔到你猜波
我唔係讀pharm呀

好呀，睇下佢有無興趣教大人啦
其實都唔使點教，想佢同我猜下波

你去ig 搵amantenniscoaching，再自己聯絡佢呀

謝謝

打打下自然會叻架啦
你pm左我未?

點pm呀?

你add 我line ID算:0261651

lm